30年前全球都有遊行表示關注

大家平安無事
邪不能勝正

大家平安無事 中共繼續殺人

???